{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074589",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "바빈스커피 칠곡유학산점"
    },
    "text": "コーヒーとブランチを楽しむことができる所は毎日10:00~22:00まで運営されます。飲料注文は毎日10:00~21:00まで可能であり、ブランチは毎日00:00~20:00まで注文することができます。アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテとカプチーノは5,000ウォン、クリームキャラメルとクリームモカは5,300ウォンで提供されます。食事としては、ライ麦ハムのチーズやハムエッグサンドイッチが3,500ウォンに提供され、ライ麦B.L.Tサンドイッチは6,800ウォンです。ハムチーズポテト墨チャバッタは7,800ウォンで、フレンチトーストにアメリカノを追加したセットは11,900ウォンです。チャプステーキは16,900ウォンであり、バニララテ、メイプル・ラテ、ヘーゼル・ラテはそれぞれ5,000ウォンです。最後に、ハニーアポカトとキャラメルマキアトは5,300ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の注文は何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "飲み物の注文は毎日10:00から21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームキャラメルとクリームモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームキャラメルとクリームモカは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブランチの注文は何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "ブランチの注文は毎日00:00から20:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ライ麦ハムのチーズとハムエッグサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ライ麦ハムのチーズとハムエッグサンドイッチは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ライ麦B.L.Tサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ライ麦B.L.Tサンドイッチは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズポテト墨チャバッタの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズポテト墨チャバッタは7,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フレンチトーストにアメリカーノを追加したセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "フレンチトーストにアメリカーノを追加したセットは11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャプステーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "チャプステーキは16,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテ、メイプル・ラテ、ヘーゼル・ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテ、メイプル・ラテ、ヘーゼル・ラテはそれぞれ5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーアポカトとキャラメルマキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーアポカトとキャラメルマキアトは5,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 496
    }
}